小妹違反了禁忌目錄

依加右眼好痛

抵死

Btw犯咗咩？

中五星

犯了背叛公理教會

用天照？

咁勁?

即騎士就無得你做啦
留低個頭玩psycho pass 啦

比我插一插 送你去圖書館okay？